「RICOH GR 旅遊隨拍 Snapshot 攝影比賽」得獎作品 (RICOH x DCFever 合辦)

冠軍：bbpig - 大善寺玉垂宮的「鬼夜」

亞軍：NKF - 2016 夏 德島阿波舞祭

季軍：xavier168 - 台北．下雨日常

季軍：椒絲腐乳西瓜 - 肯尼亞

季軍：Alex_Orange - 東京

Source: GR Hong Kong Facebook Page

張"下雨日常"世界級

同用開leica 個班人影既同一級數

第二張攪乜

第一第二張掉轉咗？

第二同第四拎都正常
其他嗰啲

其他嗰啲點？唔夠嚴肅？

最尾個張 手機影得好過佢

第三幅最普通

真心痴撚線
咁都有獎

咁理論上28mm, 上面所有相都可以手機影到

公開組朗誦我現時自己肯做飯都有獎

參加者只要於 DCFever 「Fever 攝影旅遊區」上載以 RICOH GR 系列拍攝的作品

唔怪得iPhone市佔咁高

從來香港所有嘅攝影比賽都係on9

咁多個贏家 無一個係我登嘅巴打？

咁又唔好咁講，又未睇其他人個作品，可能仲恐怖

一同四幾好，其他真係

第一名
RICOH GR II 定焦鏡相機（乙部）
價值 HK$ 5,390

第二名
RICOH Theta V 360全方位相機（乙部）價值 HK$ 3,890

覺得第二張最好

冠軍個構圖好咩？個火堆都唔見左一半

覺得前景個兩條友好礙眼，無好過有

隨拍係咪鬥影得hea

參加得呢個比賽
即係本身已經有部gr
獎品又係gr

擺明係出GR III之前散下貨當宣傳

btw評審準則係咪同佢個page平時啲相比較